Android強制植入健康碼系統解決方法

第一步: Backup哂所有野
第二步: Factory Reset
第三步: 登入Google Play
第四步: 設定
第五步: 自動更新應用程式

第六步:搞掂

原來佢會用呢個自動更新架....
之後一檢查更新就會有

星期五立會想過監控碼，快的幫手推：

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

iPhone突然被植入咗「COVID-19 暴露記錄」

an機都有

其實呢個Exposure Notification API 對私隱照顧得好好。

如果要用科技幫助搵出隱形傳播鏈，呢個係對私隱保障得最好既設計。

因為Google Play服務

呢個API 係google apple 聯合開發

之後去設定 應用程式和通知 查看全部->Google Play 服務-> 強制停止->停姅

停用

但佢唔比你用Chrome

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

即係舊野係同chrome連埋一齊？

用Firefox搞掂啦

你停左google play services 其實對手機正常運作好大影響。

個制可以點泄露私隱 你唔裝佢指定嘅 APP 根本無用

你停左更新仲易比人hack 唔止你位置資料，連銀行密碼都比人偷埋。

好似有個人體感應器既野

係邊個位見到google play 值入左?

係Google Services

iphone有冇問題？

呢個只係api，要裝app先會用到
而且港共真係用個api咁佢點收集資料送中？google + apple開發架bor

你熄左人體感測就唔會有架啦